# เอาจริงแบนผู้เล่นจีนที่ใช้โปรแกรมโกงเกมเกือบรายBlizzard Overwatch #
เรียกได้ว่าเอาจริงสำหรับค่ายเกมใหญ่ยักษ์พ่อมดน้ำแข็งที่ประกาศว่าจะแบนผู้เล่นที่ใช้โปรแกรมโกงที่เอาเปรียบผู้เล่นอื่นหรือบอทโดยไม่แจ้งให้ทราบล่วงหน้าหลังจากนั้นก็มีผู้เล่นจีนโดนแบนไปทั้งสิ้นเลยทีเดียว
ร้อนไปถึงผู้เล่นที่ใช้โปรแกรมโกงพยายามที่จะหาวิธีที่จะทำให้กลับไปเล่นใหม่ให้ได้โดยใช้วิธีต่างนานาทั้งเปลี่ยนหรือแม้กระทั่งซื้อมาแต่ก็ไม่เป็นผลคราวนี้มาแบบเข้มสุดที่มา
Blizzard ID Hard Drive IDs MAC Address BiosDate VPN Blizzard Overwatch 